呢個藍c唔知有冇老婆仔女

唔知有冇50萬收呢